canadian in hong kong protest

this to gain support from canada, if you are reading this, please feel free to discuss here thank you

please feel free to discuss anything here in order to gain support from north america